黑衫女單野真係炒撚哂車, 文宣快入諗下呢單野點拆

個女老師真係分分鐘會比人告得入

仲要黑警同藍絲實渣住呢單野唔放攻擊土地

文宣組快諗計回應!!